【非支那製】【I/A】阿爾克納：命運之輪 (6）- 刷首抽刷卡唔係角 首抽刷卡唔係角 刷首抽刷卡唔係角

廠商：Gamevil

官網

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

1. 首抽買咩好

買首抽就一定諗3張起架喇
世界萬能, 唔理你玩前排定後排定補都一樣用到
因為差唔多每隻角都有招技係A夠幾多下有效果

第2張通常睇返你玩咩職, 玩咩職就揀邊張職BUFF

第3張就可以用黎加強第2張
ETC. 賊BUFF倒吊就配返張惡魔爆傷比佢
弓BUFF命運就配張星星後排加乘
玩前排職就帶張高塔加強個生存率
Credit to : 鳩up真漢子 巴打

2. 新玩d鑽拎去抽角定留好

推主線有得拎4星，但共鳴Level好緊要，
初期都係抽左角色先
忍到手既巴打就可以等雜貨鋪D角色卷/角色靈魂石直接買
不過提返，共鳴level 唔夠高& 角色池唔夠深，主線好難推
個人建議要300lv 共鳴 (開場拎多張召喚卷) 咁推圖6會輕鬆d

3. 鑽石有咩用?
抽角色
抽文物
雜貨店出角色卡 / 大卡卷 / 文物卡 / 角色靈魂石果陣用 (最抵買)

4. 雜貨出左50萬大卡，買唔買好?
金幣拎去升級角色，推高共鳴Level會係最推薦
(即係叫無課咪撚買，唔好再問，課長可以課金買錢唔計啦)

by 廢土求存

轉巴哈,序號
3/8 維修補償3000鑽石
獎勵連結：
安卓序號：reward0309at
領取時間：~未知

3/10 阿爾克納召喚劵x 10
獎勵連結：
安卓序號：love10arcana
領取時間：~3/16 23:00

3/11 阿爾克納召喚劵(大)x1
獎勵連結：
安卓序號：03RANDOMMAJOR10
領取時間：~3/17

3/11 50萬金幣
獎勵連結：
安卓序號：GOLD500000 (想吐槽...XD)
領取時間：~3/17

3/11 600鑽石
獎勵連結：
安卓序號：GSIKARCANA
領取時間：~未知 快領

3/15 300鑽石
獎勵連結：
安卓序號：arcanadiscord
領取時間：~4/6

3/17 5萬金幣
獎勵連結：
安卓序號：0316gold50000
領取時間：~未知

點解係我中仲要柒咗

開完合成表出game再入返 會停左係個表到
打緊都可以停低睇表

我1000之鬼
btw 新手留名

依家唯有寄望雜貨出靈弓同龍騎
接手弓手acc導鳩我買禮包
兩隻都唔中

世界星星教宗 係咪玩弓手會好啲？但我冇咩弓英

其實頭post 可以放張合成表出黎，未記到既巴打都睇住黎合

世界星星又唔係職卡 你玩精弓法都得啦
教宗pvp

有無人有買帳，個網站keep住要我實名認證仲要upload身份證要俾咁多資料佢

8591?不嬲要 驚就搵人幫你買

再接手多一個

你想買咩帳，可以幫你

點解pvp個排名 兩日都無郁過
停係10001名到
bug黎?

啲人做咩咁快填哂係都衝埋10章先

弓隻獵鷹都幾型
但弓buff加物攻
佢食魔更

個活動想點
一定要FB留言

咁易衝咩

秘密市場大家會唔會買嘢？

其實想知關fb 留言咩事唔係搞跟game uid派咁on9
利申未填

宣傳效果囉

1. 世界+星星+魔法+命運
2. 世界+高塔+祭司+力量+審判

你哋會點揀

打到10-15卡關
算唔算有第十章獎勵

算 計進行到

你話呢

仲有10幾20日喎

２個坦度應該好勁，有高塔＋５０防，又有審判＋２０％血
但１已經好正

我都係咁諗 但我怕揀2 後面啲關係限時內推唔到

你地買首抽都係果個網
用咩比錢?

教宗推關冇用架咩 唔係所有英雄加物攻咩

對英雄

之前係咪有個日服wiki有講d卡咩tier

開卷出黎果d計唔計

冇世界同星星已經唔掂

玩賊係要有世界倒吊同惡魔？得世界倒吊同愚者

屌 撈亂咗皇家守衛同聖殿騎士 解唔到9-15第三個挑戰

五星角色易唔易拎到
四張大卡唔啱職五星同三張卡有啱職角色 你地點簡

角色慢慢點都會齊
因為SHOP有得買

你不如講埋係乜卡先

高塔 星星 世界 （力量）

有無人用ipad pro玩都係會彈apps? 我用ipad pro 玩8-1 一場彈3次
搞到局住用返模擬器玩

呢個組合好唔好 定係 世界 惡魔 愚者 做膽

都係過唔到 係咪要重刷

其實唔駛格硬合5星出黎 2隻岩屬4星一定比1隻5星更實用 我岩岩過7-12 都係8隻4星風精放題+獸人戰士就拎齊3星+挑戰

咁緊係要依個啦
角色慢慢會齊

精靈*32

唔係8隻都風精 係8隻4星 +盡多風精 好似後排4隻風精前排3隻獸戰+多隻水精無記錯

咁都過唔到 屌佢

因為你得6隻 咁慳家做乜

貪心想要5星風精

佩巴玩呢隻都咁勁

個啲好似可以 但張嘢主要用途係打pvp用

咁你而家知死因啦 乖乖地8隻4星啦 去到8圖大把時間同錢俾你慢慢合5星

玩左一日搞唔掂同時玩幾隻game,依家想放返

大卡有 世界 惡魔 命運 倒吊 皇帝，
未登入夠七日所以仲有一張可以抽，
雜貨店仲有張隨機大卡可以用一萬石去買，
code全部用晒，金幣有67萬，共嗚85無升過

原價放返出黎，有意tg

9-4要點打 企位應該點企

個ser 係咪太多人 又慢又彈game

LM

get到了 差幾千血 sad

風精靈嘅被動唔會疊加....出兩隻都要放上下

7-1過唔到

即係點排 有無參考

pvp卡左3700升唔到
準備重刷過第二隊

？？

中間雙補雙坦
上下四個輸出
風精靈（偏輔助）最多出兩個
輸出風弓/其他屬性輸出都ok

咩陣容要換？

將其中4隻風精換做打手 例如風行者

劍士無雙

準備十一點
求神拜佛雜貨比龍騎同靈弓我買

雜貨鋪11點會唔會自動reset一次，定係要手動

手動

秘密市場最上面果格幾耐reset一次

劍士隊 會唔會唔夠輸出？

我未試過啲5星答唔到你住 但依家4星嘅話都係唔夠 得個坦字 所以一定後排要打手 不過五星我都無龍騎

屌你老母抽哂啲石，shop f5哂都冇

龍騎真係坦撚到仆街

大卡得太陽隱士
有冇巴打玩戰士隊

七日出倒吊 有世界 有惡魔 點玩好

咪就係呢三張就夠砌賊隊啦
有賞金既話

啲運去晒抽文物

升共嗚升到冇哂錢用，仲有隻5星要8千幾蚊升，now 3千蚊都冇

全攻速...開埋屬性等於兩張世界
仲未計升lv

但唔係特殊先加全隊？

呢關 我1黑暗女武神 3主教 1靈魂射手 1個童軍(升緊上靈魂射手但冇水晶)
一次過左 3星加完成挑戰

屌
冇野 睇錯關 柒左 當我冇講過

係
呢件只係單隻角有效
不過都夠勁

係呀 特殊5星先加全職
見副屬都係啱啱好加攻速忍唔住上嚟分享
儲埋50件先有件好嘢

有丫 仲有階磗Q Buff鋼屬

我都350但仲有40幾萬，你拎左去買野?

新手LM

覺醒d 細卡
同埋買下d 召喚卡
我先去到n7-12同h1-10
應該冇你咁多錢

而家係咪賊buff最勁
有無人玩弓隊？

弓法都勁

同埋升左3張大卡各10lv 都應該用左好多錢

過500lv都未出龍騎 點過第九章

cls

課左幾多

抽角淨係用藍鑽抽加埋禮包
課金主要係課過三pack抽卡 不過我一張公用卡都冇

7日出隱士，想重刷

用天空騎士都得

300石買碎升5星英
上3lv開被動原來咁貴

330共鳴...
玩到冇錢衝上350

係咪推後啲先買英雄禮包好啲

啱呀就係用緊天空騎士慢慢推緊 用驅魔拉返轉頭避火牆

準備打9-4不過諗緊用咩輸出好

點搞 9-4打極都差幾千血

冇賞金個兩隻4*
RIP

屌 過左9-15去到ch10以為甩難 終於唔洗再見到火牆
點知

屌 終於過到
要2隻首席魔法師轉哂水屬先打得贏

8圖有咩秘訣

用劍坦好快死哂坦唔住

唔洗 用隻水拳 第9章最坦一定係佢

問個低能問題如果我用星星 之後將近戰職放後排 食唔食到個加成效果

食到 計擺位係前排後排

原來用扣血藥水換魔方都計大鑊全勝 等我之前咁on9係咁re 翻啲回血藥水

啱啱起身打 終於過到9-4

差果少少
Roll多舊食物and抽到多舊轉水屬應該ok la

推緊第8都好吃力
已經成班人講緊9-4

想問特殊文物條副屬係咪都係全隊食曬

6-5挑戰課題
係咪有bug?
明明出咗兩隻戰士系都唔當完成

隊伍係咪得過到關個陣先可以改

我5-5 都有bug
我4隻過同3過隻都唔計我數
走唔到6-5

yes

係 過到先儲存

其實儲存左有咩用

打PVP，做下委託咁

仲有冒險（已封印）

我都係咁上下 每日推幾張圖only，唔係佢地班癲佬推緊n9
不過我好少係雜貨買野

覺醒細卡幾好 解到任可以拎卷抽多十張低階

推到第10章拎d 活動獎勵啦

呢兩張卡有冇用，定係好難暴擊？

玩左一日搞唔掂同時玩幾隻game,依家想放返出黎

大卡有 世界 惡魔 命運 倒吊 皇帝，
未登入夠七日所以仲有一張可以抽，
雜貨店仲有張隨機大卡可以用一萬石去買，
code全部用晒，金幣有67萬，共嗚85無升過

平放返出黎比巴打入坑，有意tg

即係首抽Acc 好多大卡

兩個字，微妙

新手想問問 角色抽來係唔係只為左升lv 抽到5星角好似無乜分別咁

有冇睇Q&A先

放假果日玩左一日覺得好好玩，但一返工玩原來勁燒時間

返工真係玩唔到 我都係放工先玩

除咗8591仲邊到有得買ac

PVP原來有得刷新對手
蠢咗

買唔買5星好？

1. 有無錢
2. 隻野勁唔勁
3. Most important: 你前置四星齊唔齊

4隻咁多，buy all la

唔勁、唔齊都買啦

最初我都係咁諗
但係而家我得返千幾鑽😂

課

個5星BINGO咁撚on 9?
本身有個D唔計

一定買
你抽都未必中
買左可以有角天有共嗚升
點都要買
留石唔抽 就係為左買呢d
係必買

係
所以都回應返上面
五星唔急我唔會買住

石抽文物定人好

雜貨店決定

過下關又多幾千石抽

解決方法:
升親密度拎靈魂石都計獲得, 所以唔洗理 照買
下個PO可以PIN埋呢樣野, MISS左一次5星真係唔知幾時先遇得番

有啲親密拎咗添

個4星bingo我到依家都仲卡緊火精 無佢都唔知推唔推到後面

再升 反正一定開到

我而家連卡卷都有啲猶豫
頭一兩日我一定即刻買晒

望今晚大卡中埋力量

輸出放哂星星後面4格有時又食唔到靈氣 點揀好

以上31/3 deadline

新手唔好買商店大卡 課長另計

零課輕鬆玩係咪唔應該用一萬石買大卡?
寧願打散啲石每日買英?
商店中左唔知買唔買好

冇課一定唔買 留番買英 買抽卡劵 5星珠（記得唔好開住）

利申無課 暫時推左hard1 nor7未推 冇熱門大卡

大卡無你想像中咁值錢 重要隨機

點解唔開5星珠

5星珠要留?玩左6日我一有就開晒...
無課 第6章無熱門大卡得張公廁世界

另外想問重覆左既細卡點用?賣錢定升大卡

留翻黎解bingo 掛 我都無留意呢樣野開曬

我會覺曬佢解任拎卷再抽雖然都係抽細卡

劍職張卡用落效果如何?有冇巴打用過

3月即將更新內容介紹

1. 即將開放即時對決(PVP) (BETA) 系統

1) 什麼是對決？
兩位玩家將會即時進行與相同怪物進行回合戰鬥，並在特定的回合上相遇到對手並進行戰鬥

2) 解除條件
完成劇情 3-8

3) 對決 (PVP)種類
- 快速對決
進行對決模式前，可以選擇已設定好的阿爾克納卡牌的組合
選擇想要在對決上使用的卡牌組合後，
按快速對決按鈕將會自動與其他召喚師們進行配對並進行對決
-友誼對決
友誼對決可以製作戰鬥房或參與已製作的戰鬥房後並進行對決

4) 對決 (PVP) 規則
- 在共有 20個回合上進行對決， 4,8,12,16,20 回合裡與玩家和玩家的怪物進行對決
- 會有5個生命點數進行對決，在怪物回合上敗北時消耗1個，與玩家戰鬥敗北時將會各消耗1,2,2,2,3個生命點數
- 失去所有生命點數的情況視為敗北
- 比對方領先完成怪物回合的情況，可獲得額外的水晶
- 與玩家對決回合結束後，敗家可先選擇選擇性獎勵
( 在限定時間內尚未選擇的情況，對方選擇後，在剩下的獎勵中將會隨機選擇.)

5) 對決 (PVP) 排名及獎勵
- 透過配對可以獲得獎盃，獎盃點數會在 1000點開始，依照每次 勝/敗 排名分數會提升或降低
- 在一定排名分數區間會獲得相對應的層級，依照排名分數別可獲得的獎勵會不同

(在本次更新會是自由賽季)

2. 重新開放暗黑泰拉冒險

1) 暫時調整冒險的總回合數(共 300 回合)
2) 將會移除祝福的 "次元之門"

3. 改善事項

- 提升挑戰課題.
- 每日/每周/每月 任務的部分獎勵及內容將會變更
- 提升部分阿爾克納覺醒效果 (小阿爾克納(高階) 第4個屬性中提升 3種)
減少從英雄受到所有傷害量
增加給予英雄的所有物理傷害量
增加給予興嫆的所有魔法傷害量
修正上述3種機會從 0.5%~3% 至 1%~3%
>>> 原先未滿 1% ，擁有的玩家提升至 1%

4. 修正BUG及異常

- 修正尚未發送鑽石獎勵的異常問題
- 修正教學相關異常問題
- 修正關卡BOSS屬性及職業顯示正常
- 修正關卡結束後，開放新模式時，無法直接前往的異常問題
- 修正決鬥場排名尚未變動的異常問題
- 修正決鬥場目錄尚未更新的異常問題
- 修正決鬥場勝利時，維持在 10001名的異常問題
- 修正暗黑泰拉冒險無法結束的異常問題
- 修正阿爾克納詳細資訊裡的覺醒屬性鎖頭圖顯示空白的異常問題
- 修正觀看廣告中，中間進行關閉時，發生暫停現象的異常問題
- 修正雜貨店觀看廣告限制次數多餘的異常問題
- 修正變更委託中的隊伍時，無法取消委託的現象
- 修正能量自動充電時間顯示異常
- 修正冒險購買食物時，獲得購買數量以上的異常
- 修正能量排名無法重置異常 (03/22起~)
- 修正其他 UI
- 修正其他BUG事項

《阿爾克納：命運之輪》營運團隊

真係nerf冒險 得返三百wave
一日打少2-3萬金

弓隊冇靈弓冇龍騎勁輕鬆一野推到第8
諗起玩戰士推到狗咁

第七關水系用弓好好推

明明3星
但拎唔到獎
屌

屌想再課金了

有咩好課

唔知 想洗下錢

唔怪得封

4*隻風弓其實幾勁
我成章都係獵鷹+雙風弓+主教+死騎+黑女武神

課5000紅鑽買大卡

唔係要一萬咩

第2間shop

世界+愚者+倒吊+惡魔+50萬金幣+6500鑽 twd550入手

神秘shop?未見過大卡

即將姐係幾時？月尾？
冒險都停咗成個星期

終於開波

卡咗關兩日 我都想買呢啲

一早開咗啦今次第三度重生only
試完弓又試埋法 發現好難用都砌唔到六隻上場

我都三度賊>戰>弓
反而覺得弓最順手喎
同埋冇咩必要砌到真係6隻上場
我諗得探險用得著

就推哂8章都未試過真係整滿6隻同職 無必要限死自己咁辛苦 平時多數2-4隻算 我玩巫+精 各2-3隻都好夠輸出 主要都係要屬性相剋

死騎坦唔坦到下？
用佢推薦隻獸人戰士坦唔到

有少少強迫症 點都要砌到最大個個數有時咪話6隻 手唔順連4隻都難砌
btw賊唔勁咩巴打?玩落去應該幾爽 點解要轉

點會 我成個7圖都係獸人戰士+風精既組合 前期未出王之前都係盡快合左隻獸人戰士出黎先可以拎3星 唔係坦唔切多數被對面D怪平推輸1rd

9圖難到

是忽痕想玩戰
弓係因為fd左完靚acc唔岩玩
比左我接手
啲卡太靚唔玩好哂

試過 但係係買徽章轉職

起手已經最小有5張大卡，第七天登入果張仲未抽
等接手巴打自己黎

我記得你講話想玩神之手
btw 賊對世界嘅需求高唔高 前期淨係放得3張大卡only

其實初頭買首抽係想買
魔術 + 星星 + 高塔 + 力量/世界
mon極都冇

神手幾高輸出，但好on9要兩隻先勁太易死
認真我覺得賞金有埋高塔應該會爽好多
攻速卡點都key架啦隻隻都食

兩個神之手唔係都一樣脆咩
咁睇嚟唯有先唔放愚者住

我無世界要靠節制頂住先

我都見過，就係冇魔術
我覺得星星搭高塔再配職業卡最全能

我mon緊會唔會有世界+魔術 + 星星 + 高塔 + 力量前排夠坦 後排輸出夠高

開完4星bingo 卡 會有張5星bingo卡 但有左的人唔計數 要拎珠先trigger 到

其實細卡都好用 覺醒多條詞條當多半張卡
冇大卡人覺得幾好用

2劍ok
4劍經常暈
6劍暈天暈地
無5星攻擊劍職可以用4星狂亂者或者搭其他職

呢隊可以打入決鬥場3000內

我依家隊弓就係咁，差張力量

你有冇通關個刻同時三星
定係分兩次 一次時間 一次大獲全勝？

btw 反而覺得力量未必要，有張細卡係劍雙防+40%
依張都夠做

分左2次
所以就唔計我有3星？

無龍騎 哭咗

雙防加40%其他只係檔多幾%傷
幫助不大的

我暫時都係得龍騎一隻5星劍

剩係無佢同隱藏個隻劍

暗黑女武頂住先囉
劍術大師高唔高傷?

下面目標似係要你通關個一刻三星 即係時間 全勝同時

我都試過圖的情況 同時三星好似就解到下面目標

玻璃大炮 傷害都ok 嘅不過好易死下

我見第10章高塔+劍雙防+力量都坦唔耐

n9過完9-4好似已經唔難
係咪到10-1又係另一卡關口

暗女武都係坦黎既，不過係坦魔傷

第十章冇600共嗚都打唔掂

明了 thx

見佢攻擊範圍20都咁易死
輸出都係要搭其他職

我推到圖8 嘅薯仔咋 可能擺位擺得衰 同前面其他劍唔夠坦就合咗上去所以未輸出到好好就死

佢基數低個% 加成好少架咋其實 你望D裝是但一件3星都20%攻30%防20%血但計返實數係少過實數既3星裝

所以要抽角升lv先係王道

我都係推到9-4卡緊
6劍應該係打唔掂
我覺得一般關卡4劍都好暈加其他輸出係ok

砌左個新阿爾卡組去推圖
加左葵扇&紅心KING
落敗有5-60%有獎勵果隻 專登落敗1次拎多d reward

+1
7圖用龍騎+主教+獸戰+風弓+風精去推

巴打想問劍士 打第９章ＯＫ？ 夠輸出嗎？

用過幾次
刷兩次鑽起手
不過好煩唔用了

我本身都有隊3千，諗住砌隊好D打上去，點知已經刷唔到了

9-4唔ok
用龍騎要轉水屬
輸出靠大法師

而家就咁睇，好似弓隊最全面咁

打第9關反而唔係要咩大卡
第10關就唔清楚

刷唔到咩

咁弓法卡同星星卡依啲攻擊加成其實都唔算高?

只係想要佢個暈人效果

慢慢玩囉
你要同人比又唔同
玩劍隊好型呀
岀6劍狂暈人
係輸出唔夠爆

我想試力量夾首席魔法師 見佢打暈目標加傷但係都係未抽到

打左成個鐘都贏唔到7-1 係咪應該8隻4星壓過去？

打暈人係要劍士張卡？

唔係
高攻打人痛好多
但高防就唔會再坦d
因為佢個公式計法係你d 防高到某個位之後既抵抗%就唔會再有大副增加
所以你愈高攻打落去就愈痛

幾多共嗚？
最少升到300
會輕鬆好多

力量係招技係食普攻有機會格檔 block 普攻傷加暈人

330

張卡就暈+抵消普攻
龍騎另外有暈

皇家衛都有暈
死騎有控
我覺得玩劍隊就係每場諗搭邊隻輸出
坦度完全唔需要擔心

呢隻閪驚係咪唔會有錢關打

有 封咗咁解

獸戰 風弓 風精 要有
輕鬆碾壓

9-1都卡

有隊重簡單，驅魔戰隊可以無腦過7章

照咁睇星星個用途大過高塔

玩左一日搞唔掂同時玩幾隻game,依家想放返出黎

大卡有 世界 惡魔 命運 倒吊 皇帝，
未登入夠七日所以仲有一張可以抽，
雜貨店仲有張隨機大卡可以用一萬石去買，
code全部用晒，金幣有67萬，共嗚85無升過

平放返出黎比巴打入坑，有意tg
[/quote]新手唔好買商店大卡 課長另計[/quote]起手已經最小有5張大卡，第七天登入果張仲未抽
等接手巴打自己黎

一係
冠軍x2 主教x2 風行x3

有多既風行上靈魂射手

其實主要揀好邊隊
合多d練下就可以好快知邊d 要買邊d 唔要
卡一陣就得
加油

咁樣打
咩大卡都冇
盡量合堆3星弓手先

佢話要火 之後我用上古射手 主教 大法師 火隊 打

第7章唔係打水咩

係 但任務要我用火

第日得閒先返轉頭解啦
推左圖先

無腦過到第9章頭 共嗚300

咁玩劍士隊幾正喎,不停暈好爽

啲副屬係咪去錯地方

用緊龍騎做坦推圖7，打緊尾2果關，無啦啦刷到轉自然屬果d章
放左比龍騎，之後就輕鬆推到尾
正

差一下 係街屌咗出黎

呢隊7-12挑戰一次過全清
暈到尾王連普攻都打唔到

認真既，頭8章唔洗太麻煩
前排兩隻坦+後排剋屬就夠做
係玩到9章先要開始度陣

發現大獲全勝係你輸過一個回合
就算回滿血都唔會計你大獲全勝
一定要由頭贏到尾先得

應該話大獲全勝只計全"勝" 而生命值多少唔影響個成就 正如有巴打話食藥水扣心心都會拎到大獲全勝一樣 咁樣先唔會令你唔玩果D 自殺式既卡組

一個回合都唔可以輸

前排兩隻皇家 後排兩隻主教 加多兩隻剋屬夠爆機

真係？打到幾章
我前排成日都坦唔住

爆機, 即係打完十章

唔得啦

十章

睇共鳴等級，我打絕大部分關都係同樣配置

你打到第幾？

兩隻”五星”克屬？
四星應該唔夠？

卡左兩日終於過到10-15
成個第十章卡最耐係頭尾兩關
最尾呢關boss大部份都係英雄
唔知教宗有冇加乘

btw瘋狂賣血先上到6隻5星過到
見啲韓仔有高塔好易過
4隻龍騎就得

攻略組

god

睇黎龍騎隊係爆機隊

好想要龍騎

課金

課咗啦 抽唔到可以點 抽剩咁少唔齊

抽到中

繼續課

因為最尾全部暗屬
唔可以放光屬前排
如果唔計剋屬天空騎士都勁
同埋槍手精靈CC技都好緊要

隨住後面關數增加 卡出道具嘅機率多咗
越後越覺 轉屬紋章先係MVP (仲有Pizza)

屌出聲
抽到就400都未中靈弓同龍騎
係咁中重覆

我400都未有呢兩隻
等商店算

511都未有 請繼續努力

我冇屬性職業隊勁卡
去到後面有隨機四星 960蚊
我成日留一個位用
又可以慳魔方 又唔使諗點合

依家用緊獵鷹同黑女武神

我轉左用五條悟同天空騎士
無職卡都好勁

賊隊完全收咗皮，
見９同１０章完全冇人用

靈弓我今日紅石商店有賣500
係咪應該去馬，但我兩隻4星都有

天空騎做到坦
利申都冇

接手acc追進度，已經冇哂體

睇你玩乜隊，你玩開弓卡差佢咪買
如果唔係你有首席法師都夠
依家9章後推圖都係用佢為主
我只係弓acc想試下靈弓推

thanks巴打
我都係繼續等
差4隻4星就可以課禮包課齊4星

買左星星加塔加世界
發現同時用有啲buff好難加晒前後

一開頭係威係勢 又倒吊又剩

賊4,5星D屬性..

實時pvp可能又掘起

玩左一日搞唔掂同時玩幾隻game,平放返出黎比想入坑巴打

大卡有 世界 惡魔 命運 倒吊 皇帝，
未登入夠七日所以仲有一張可以抽，
雜貨店仲有張隨機大卡可以用一萬石去買，
code全部用晒，金幣有70萬，共嗚85無升過
起手已經最小有5張大卡，第七天登入果張仲未抽
等接手巴打自己黎

有意tg [/quote]

接近爆機既巴打係課左幾多

到時pvp相生相剋
打主線都唔會玩死一個職

我淨係課左兩個角色禮包
差兩個五星全齊
過哂normal 共鳴540
諗緊使唔使課月卡

一TAKE過N7-12

我覺得好多人被職卡限死左自己玩法 出最少2隻同職食到加成咪算囉 唔駛格硬場場都一定要全部同職架嘛

落3張職卡玩2/2/2

係咪解曬啲任先有咁多石

細卡有邊D好用

因為抽到d 大卡係跟職

解任差第十章
同埋打決鬥場一路排名上升有好多石
我打到上九百幾名
而家啲石多到唔使抽英
因為無錢上共鳴
夠錢上10LV先8抽

返到屋企可以推埋成個N9去

隻game全部隊都有用
琴日討伐boss抗魔
我用首席法師打唔入
用賊隊應該輕鬆過
見佢其他boss仲有減遠/近距離傷
到時又要用其他隊

弓唔識玩
好似俾張命運之輪玩緊咁

打到邊

6-5only
成日想砌好多隻上古弓出黎

唔洗夾硬開到4/6有弓紋章先考慮

龍騎隊姐係點
後排克屬就得?

N6-7卡左關，啲賊一入左個圈圈即刻企哂係到任人打

遲D等開哂5張大卡
倒吊 愚者 惡魔 世界 盜加暴率張細卡睇下好唔好用

其實有得睇倒吊發動之後加幾多爆率
你見隻角閃左之後禁佢人仔
之後右上多左關於人仔既視窗
入面有個箭咀禁落再拉下d 就見到幾多%

真心弓剋屬輕鬆直屌到9章前面二弓都夠

你前排用咩 唔好玩弓隊就淨係出弓先得

通常擺隻三叉/龍騎
但唔係舖舖有得砌架嘛

係咪得一隻坦坦唔住 資源唔好夾硬合五星

係，同埋清唔切後排

想問下 弓隊定精靈隊好d 見弓隊要6隻 反而精靈最盡4隻(其他位可以放2坦2補) 好似穩好多

9-4究竟要點打
條龍會唔會太厚血

我見韓仔咁樣都過到
火劍隊 前面應該坦到PK
又有暈技 後面四星弓手都夠輸出
不過佢套卡好齊

7-5 共鳴仲未夠300
係唔係要再抽抽佢
定係課個58四星包

弓啲4*真心勁

中間10幾關冇合坦所以死一次
但打龍完全冇問題

吹撚漲，難得過關送個5星文物抽中加跑速
要行得咁快做乜撚啊

如果冇計錯數，聽朝10:00 to 16:00 維護
Update new patch

為左繼續用精靈隊硬爆課左一個英雄包
抽到450共鳴都唔撚出4星風精
唔洗課玩其它英應該都夠做
只係強逼症發作

有無9圖攻略難打到

可唔可share精靈主力咩隊
而加推到7-2
得世界同月亮大卡
精靈齊哂 冇龍騎

基本上佢推薦嗰幾隻都好用
守護，獵鷹，魔射手，暗黑術師，破壞者
如果順嘅話合到地獄使者就連補都慳返

屌 7日中隱士

1-7主力驅魔
8-9主力火精，第9章主補5星水精、坦地獄使者
10主力風精，主補轉左賢者黎最大化5星風精輸出and水精補唔撚起，坦轉左龍騎
我冇5星兔仔隻精靈坦，but睇技能都feel到未必好用
後面玩精靈要求好高，成日要齊食物+轉齊坦補位種族去精靈先僅僅過到
想輕鬆d玩法師隊好d，至少多team可以抄

爆擊奶

D附屬好撚勁，等同被動全祭師角色加十幾%攻

屌。。。

原來副屬都加全部？

咁講一講唔sure添

精靈隊玩得唔爽咩 見佢風精多cc技又高攻速 控都控死王?

謝巴打

雜貨店用鑽石買野既話應該買乜優先？

藍鑽係咪冇得課 得紅寶有

好似開到件幾正既文物

成日都唔記得拎每日體力
雖然成日都爆體

呢件都算歐洲

瘋狂觸發特效果陣咪爽
人品測試機咁
好似我打10-1果陣咁同一陣容可以控boss控到成隊幾乎無損咁過
又可以死得好快

馬會吧，競技場打到邊？係咪真係有過萬石？

明顯啦，恭喜🎊

應該全部祭司都加

但邊有咁多肥料升

仲要10LV

（副屬最高10%）

角色

打到1069
可能真係有，有數計冇認真計but真係好撚多

shop又炒
出三隻重覆5*

你睇下我....
不過都會買一隻
而家共鳴係尷尬嘅299

見到巴打抽
我又去抽一下
中攻擊數值 唔知邊個效益會高d呢

你買卡卷實無錢
我剩買45星角 其他咩都唔郁

副屬決定價值

卡卷我開始收手 （連埋六日100抽）
而家買文物卷 + 少量角色卷

合角合到頭暈

副屬一般

反而依兩件三星升滿應該好勁

見到有10000鑽大卡 好想買

3000鑽 特殊文物 想問下買唔買得過?

有無巴打有5星tier圖

要課金買10000大卡 咁不如秘密市場買仲好.. 5000紅寶石

[Scheduled Maintenance Notice]
There will be maintenance during the time below to open PvP Mode, reopen Dark Terra Adventure and apply other changes.
[Maintenance Period]
- 3/18 19:00 ~ 3/19 01:00 PDT (6 Hours)
[Details]
- Real time PvP Mode (Beta) will become available
- Dark Terra Adventure will be reopened
- Rewards of Star Challenge will be improved
- Rewards of some missions will be changed
- Bug fixes will be applied
Check out this link for Patch Note details!

雖然拎左就冇
唔知日月週任reward係Buff定Nerf呢
梗係覺得升級文物比太多石

好撚攰 今日打晒成個8-1到8-12

- Rewards will be improved for Star Challenges.
> Users who have already cleared the Star Challenges will receive compensation through mailbox considering the reward differences. (Added information)
- Details and rewards of some of the daily/weekly/monthly missions will be changed.
> If you receive the daily mission reward before the maintenance, you will not be able to receive changed rewards. So, please be careful not to receive it before the MA. (Added information)

- Fixed the bug that showed more than 2 ads were available in General Shop.

注意事項

弓隊同精靈隊邊隊有潛力啲
啱啱抽到張精靈卡

個人覺得風精靈隊勁啲
五星風精靈食埋本身自然屬性個加攻buff

有冇巴打知啲藍鑽就用哂 怕雜貨出好野冇得買

藍鑽用哂可以用紅鑽

好過冇

希望聽日維護整唔掂有野賠

嘩 咁原來我呢粒都幾撚歐

買到加攻就值，加防就gg

我試過差12血
仲有試過一齊死
原來一齊死當嬴

天空騎士都幾坦一隻都坦好耐

8.7/10 不能再高了

中bug ...買英雄禮包2出得2隻新四星同3隻新5星
明明計好差10隻4星先買

想買個帳
世界+愚者+惡魔 （5星得7隻） 進度6章 共鳴277
另一個
世界+高塔+惡魔+皇帝+戀人 （5星21隻）進度9-8 共鳴370

兩個都係大概700港紙，建議點揀好？

有啲係隱藏角
你係咪數埋佢地

四星有冇隱藏角 而家差十一隻 買唔到個禮包住

唔值
首抽網都係200幾

原來有8隻4星係隱藏角?柒左

有，自己對返圖鑑，睇唔到果啲就係

屌 好似兩隻坦無乜用咁

個個都中攻橙裝
我得件物防

大卡首抽邊幾張好

法卡、弓卡、世界、星星之類

點解個個都有橙裝

三張 高塔 星星 世界
搭一張職卡

第7章1都未過到 點解咁撚難
有冇法隊清教路點砌隊
有世界 高吉 星星 魔術師 教宗 愚者
定法隊唔夠過

風行 主教 冠軍／獸騎
3 2 2 比例到夠過
鍾意上埋賢者 ／靈弓都得

打細王前要上好坦 打

痴撚線你頭四張卡我想買依個首抽都未見過
唔好咁執著觸發職業buff
試下剋屬先
依隻唔係無腦game黎
6,7 人口 2~3 4*坦+一隻修女/主教+3~4剋屬4*後排
就輕鬆過到7

聽日開始全心投入買文物卷

7-1過唔到應該係共鳴低？
有大卡應該冇太大難度

七章其實剋屬係其次.....

我世界 愚者 魔法師
當初又係太執著打極都過唔到
掌握好要決後 而家七章尾

我都係打左幾個鐘後
㩒一㩒敵人資訊
先知道點解咁難打

剋屬既話極速過架啦
4*風弓+4*獸戰 基本上係屈哂成個7章

無限派石

玩到咁後買黎做咩

7日抽埋月亮 配埋銀卡張火屬著火係咪有諗頭

啱啱先過6章
原來我一直唔過係共鳴太低 得140
升到190即刻輕鬆過

其實係因為物攻
我法師隊試過用三隻樹法師都打唔入

好似七尾果幾隻boss
物防90 魔防1000.....

係咪真係一陣更新

吊 解個挑戰任要我合守護者 我合撚錯左守望者

仲痛隻game隻魔法師 同 法師 搞到我成日記錯

隻game結合 運氣 技術 記性
其本上二星識背晒

我賣俾你啦 世界+世界+星星+教宗
16隻5星 進度9-2 賣俾你4舊

好慘 我都中教宗 過關無作用

第9章比佢地推曬去後面死曬

終於過埋9-15

我比d狗推撚到有d抑鬱

比錢買進度 實好快棄

第9章完全無理過D成就 又有排肝

我下個月上黎領養啦

想問下有無得直接查某啲效果
例如吸血鬼話打出血效果目標加傷咁
有無得直接search 邊啲有得造成出血效果咁

我去到第10章都係得3張大卡 世界 愚者 （皇帝）...

係 屌 開頭以為有用 原來pvp先有

定我問題定係點.
隻獸戰入埸一陣已經歸西

玩左一日搞唔掂同時玩幾隻game,
平放返出黎比想入坑巴打

大卡有 世界 惡魔 命運 倒吊 皇帝，
未登入夠七日所以仲有一張可以抽，
code全部用晒，金幣有70萬，共嗚85無升過
起手已經最小有5張大卡，第七天登入果張仲未抽
等接手巴打自己黎

有意tg

第9章好撚on9 推夠未？

巴打仲放緊
係咪賣得太貴

放左一日姐，我平過原價放 有人問無人買
賣唔出就自己放假玩，呢隻game 真心覺得好好玩
只係我仲有另外兩隻game 要打理

sample
物攻 - 自然屬更好
但驅魔師（我無） / 海軍都可以打得到

岩岩過左第6章齊卷又去抽大卡，
終於抽埋愚見，而家世界+1*倒吊+愚見+賊爆率

新手有鑽應該係抽角？

係 可以升共鳴level點都無壞
打到2-5後開商店可以再睇下有無嘢要買

抽到咁上下可以收手

因為雜貨店老闆有45星角色買

另外送鑽唔算少，好多鑽係手唔知點洗

屌 未清體

Me too

仆街 玩玩下維護

維到幾點

4點 冇得玩

LM 睇4點開唔返

未清體

儲10000pvp幣會唔會快過300抽保底大卡

希望4點整唔完

頂未搞委託

一定會啦一日都幾百幣

me too

究竟5星path得暗劍火劍光槍暗槍木弓
一條水5星path都冇可以點過9-4

有冇巴打係唔用地獄使者獵鷹水精靈首席魔法師都可以過到9-4

計min pay 25/hr 都係17日到

諗緊其他屬性

6隻就肯定要水，8隻都唔係冇機

8隻試過5星火劍+光槍+4星水精+水法*2+水弓*2+主教
坦唔住 諗緊係咪應該換多兩隻做回血

會
我發覺你未開競技場果陣已經計緊幣
我買首抽號6日acc一開pvp直接拎8000幣

我都冇水5星path
卡緊9-1

更新好難頂

火騎/天空騎+首席 有水章就優先比火騎

如果無首席就唔知了

冇首席

我見有人用炸彈客送獵鷹去隻龍嘅屎忽然後過咗

無火騎無首席
唔夠料合地獄使者
諗緊點搞中

其他game 我都會改版清體
依隻真係無能為力

我都有見過嗰條片 試過抄佢用炸彈然後啲獵鷹換做4星水弓水精水法
仲快過平時咁出返嚟

水弓單體太弱

課英雄pack

愚者係咪唔配賊就冇乜用

我係一早課曬呢啲
個陣自己蠢無睇到有啲關送四星就盲中中咁課咗 依家卡3隻四星
希望之後會復刻啦

真
但水法招技又on99冰住啲人然後人地變咗無敵2秒
唔用水弓我諗唔到仲有咩4星輸出夠高
無課靠每日雜貨店好難捱

打緊第9暫時後排3隻獵鷹+ 1海軍司令 頭一隻龍戰 都過到

龍戰真T1 好好頂

龍戰係咪就係龍騎？

Yes

幾時先有個真tier list

好快齊 玩下就知邊隻勁

五星五星邊隻最勁好難講 但最廢一定係繪夢師

以前舊版應該好勁下所以依家nerf 翻

以前可以無限輪迴依家好似冇咗

大家覺得T1 五星同四星係咩英雄？

岩用剋屬過到關嘅5星4星就係好角色

弓acc岩岩先追進度第九章
得獵鷹同女武，唔知夠唔夠頂
之前個acc都係用龍戰頂

聽講話打到9-4開始就會俾噴火龍打到出唔到技 我打緊9-3就撞正維護
唔知用炸彈客傳送晒去噴火龍個屎忽到得唔得

應該ok，之前打我都諗過
係唔sure獵鷹夠唔夠力
不過上面巴打講話韓仔用獵鷹咁玩都過到

10-5隻死騎幾硬
再keep住5隻4星 用兩隻首席都唔夠力

主教都唔買？

我隻獵鷹好撚夠力 裝埋個五星+攻/咒力 再上張細牌加弓職攻速 裝埋世界星星

要單坦夠補夠輸出
因為正常係輸出/補死係AOE到先

5*加攻
btw我連弓細卡都抽唔到
但大卡就齊高塔 命運 星星 世界

我隻獵鷹未裝弓細卡1.1x攻速好爽

佢唔止攻 咒力都食埋 勁爽 我冇高塔
抽七日果張中多張世界

有冇職業tier list

唔係有啲角明顯op過其他。例如4星火弓
打第9關啲火屬怪 4星火弓高仲輸出過4星水弓一倍。

真？ 我仲合左好多水弓打更完試下先

左邊可以撳個輸出表出嚟睇。真係高足一倍。

4星火弓打aoe 好爽
狂射火箭
成地都係火

卡緊9-4
試下獵鷹加火弓先
有機會既轉埋水屬

火弓一至兩隻夠曬打啲卒仔 9-4最後boss無記錯係條暗龍。你要合啲單體輸出先打得死佢。

有邊d單體輸出高

想問下火弓者係邊隻？

4*果隻

上古射手

四星除咗皇家同火弓，仲有咩推薦用？

5星鐵鋼個隻長槍手好唔好用？定劍術大師勁啲？

死騎，主教

主教真心神

4*單同輸出我覺得風弓都幾撚勁
啲基傷高
但打9章被剋屬

仲未抽到靈魂弓同龍騎?

開左個gp 可以方便大家交流下

我都無呢兩隻

呢度交流咪得囉

開完谷個po仲有冇人

個PO都已經唔係好多人吹水 仲開埋tg gp 笑左

抽到410都未有
我平均每兩次8抽都中一次5*
但全重覆cla

認真唔建議tg
依到谷唔到人氣會好快好多人棄

未有公會未有好友無乜人玩都開tg group呢條友係咪白撚癡

開谷都係自私撚

依度好多po 開完gp 都好快沉晒

coop都未出 你話有coop方便搵人約都算
利申支持喺到推po 見過太多一開grp 即沉po 然後無新人玩

appstore 有更新了

竟然準時？

我連抽6次8連冇5星又冇NEW

唔知維完有咩補償呢

仲有 9分鐘先開server
更新左先
未必準時

佢正常更新維護應該冇咩好野補又唔係突發性維修/更新超時

剩係想知600wave 係派一日定停咁多日派咁多日

你有冇望過佢今次fix啲bug
水蛇春咁長 唔補多啲真係講唔過去

冇左倒數
係咪要遲了

佛撚到

準時開SER

鑽石袋開出553鑽

開波

儲埋競技場夠買大卡

屌 又唔中想要既卡

點解唔送大阿爾

一入驚就話我已登入踢出黎

至少呢張都有用嘅

+1

中多張星星

魔術師加星星玩法師隊

咁多張都唔中星星

我想要塔/世界

中正義..................閃避其實有無用

不要再說了

隻game個即時對決係咪任打

衝排名不了
反而合作睇落幾好玩

大卡保底200變左300？

合作係咪無得玩住
衝排名真係肝到爆

好有誠意既維修

不嬲都300

不嬲都係三百好似係

玩到有幻覺

其實隻game多唔多人玩

排名實俾人屠想玩合作多啲

屌 pvp 玩2場都彈game

玩一場勁大壓力
勁短時間就一個回合

打個機要背書

其實算多人玩 只係一玩呢隻驚就唔得閒上黎吹水留言講野 玩一場又耐
唔似其他掛機扭蛋驚

用錯卡組都輕鬆贏
Btw 個節奏好快

好撚貴

屌抽中戰車...無撚用

冒險推到31wave唔比推嘅喂
明明過左都繼續loop31

我打緊47 wor

三隻

唔知呀
唔比我過

已經實測試左
特殊文物個副屬係得裝果隻食到
主屬先係成個職食

屌

係咪唔小心熄左NEXT WAVE

無new...

正常都係

多左幾十萬
正

唔係啦
重新login變左41
入到去又係唔比我過
屌好撚煩

有無巴打加好友一齊玩合作模式

我Id: kkuuua

即係點 普通文物 如果裝咗落防衛者到 咁合守護騎士係咪冇咗防衛者件文物加成

當然

係 普通文物你裝邊隻就邊隻有果件裝囉
你打緊果陣其實睇到佢有件裝係身

知道問題了
原來冇活力
柒左sor

依隻game排法係咪白 綠 藍 紫 金？

但頭先開寶箱
「稀有箱」開綠裝
「高級箱」開藍裝

pvp 見到對面得三張卡都等鄧佢灰 wave 4已經走場

今季beta好似冇獎勵 唔使沖？

岩岩我5張打佢3張佢打到尾打好耐下

當玩下
個節奏好快
合左一張五條悟已經完場

我諗每日解下啲任務同挑戰就算

PVP分數有野換...

140抽都未中過一張大卡

你係咪未畀人屌過

屌 我第一波贏左個韓國仔 之後唔知佢熄驚定點
我就卡撚左係度

單抽
又唔中星星

you are mo alone

開GROUP 想整死個POST咩

我世界+高塔AC,另外有法師BUFF同劍士BUFF,7日佢送賊BUFF俾我

有冇高手可以講下戰士可以點組

我都差唔多,倒吊 力量 戰車

上面有巴打話玩神之手兩隻,但都話好難打
結果嗰位巴打轉咗玩弓手隊

佢送張星星俾我就爽皮了

推咁快嫁我仲係7圖

我都係圖8

返工又推唔到

咩料呀而家 一更新個個曬大卡

放左工有時都冇上去推圖

買咗中皇帝
頂

唔好玩戰士張大卡同啲五星都好廢

送競技場幣都保送1張大卡啦

我今日決鬥一張 單抽一張夠了
雖然唔中星星

戀人 戰車 惡魔X2

遲玩未夠1萬

高塔+癮士 坦隊有無出路

決鬥會送大卡???

7日中力量
競技場中惡魔
完全唔岩洗

1萬幣換一張

幾耐先儲到1萬幣

今日送埋幣 岩岩好有一張

上面巴打計過17日

點玩 唔比買人口唔比埋捲軸

用住加水主力量銀卡
好想要力量

我依家就係力量高塔審判節制正義好坦下 不過輸出真係要諗諗

5000紅 出戀人，pvp 幣又出多張 有無咁黑...

覺得

覺醒
靚屬等於多張銀卡

唯有安慰自己pvp可能好勁

好心個pvp未整好就唔好出啦
完全度都唔知有冇50%

BUG到完場 商店完全買唔到嘢

個pvp多bug到訓街

個PVP勁多BUG
又有補償?

pvp 玩左10場
2場彈game
3場買唔到野
4場卡住
得1場成功完場

屌你老母垃圾驚

無乜用，利申有

雜貨鋪出左解放者，好似係隱藏英雄?
秒買

佢寫到明beta帶哂頭盔就比次機會佢
有問題都照出係好事
有野送

個pvp商店冇野賣 刷新扣錢都係空白

除咗BUG之外 pvp都幾屈進度 出隻一星都屌打人三星
共鳴level

邊到

pvp 合作mode 可以照去開寶箱

雜貨商10000鑽大阿爾克納抵唔抵買

所以課長終勝 都係解下任算

然而並不是隱角係買唔到的

專心推圖

唔係

等合作

合作都幾好至少唔同職卡可以分下工

合作開個d 箱既1星武d 副屬靚既話 升滿仲勁過d 3星1lv

正 決鬥場10000 換到

其實而家pvp個商店用唔到
可以放曬啲機率出英嘅銅卡

乜原來有得買野架？

玩咗兩場都係乜7都冇得買
以為係限死4隻有限資源咁打

chok4隻5星

就算冇bug其實快攻都勁

等到PVP成熟應該幾正

如果真係玩除咗頂怪仲要睇對面啲英執生 真心難

得幾十秒

更新完啲字8成變咗做 To be Updated做乜9
係我問題定點

重開完就無事,自

本身有副牌就係呢d 卡
屈緊人地機了

送啲分換大卡中惡魔
（揀左愚者開波無刷）

999日 都唔知棄左未

.........

4點開server 個陣pvp 係比買野
所以一場係攰到仆街
r 爆頭 d 時間唔夠用黎合角
now 冇英買
可以慢慢黎玩

No

我諗講姐

點解我個張係戰車

我審判...........

加血幾好呀都

玩左幾日 code用哂 差第7日
得世界同死神 係咪應該重開

節制....

冇買到 刷新完 50萬大卡 重複世界

決鬥10000分

夠爆機啦 不過正常都3張開

pvp邊度有高店換大卡

我都唔撚明，做乜撚嘢啫.....

PVP全部都比1-10名我打,點打

左下？

屌呀!!!!!!!!!手速太慢!!!!!爭少少可以合到一隊4隻5星!
到最後D料齊哂乜都齊哂係手慢商店買唔切最後一隻野合唔到
灰到
龍騎 吸血鬼 首席魔法師 + 雙主教 + 死騎 + 聖殿
本身可以推埋剩低隻主教上賢者

節制好野黎喎 打boss全屬加15% 我覺得幾好用

唔見有 有無圖

皇帝

30秒真係鬥手速 我頭先都輸一場最後合唔切隻5星 D錢太多用唔哂 因為唔夠時間俾你用 屌

後悔咁快開左

對決個商店完全唔比我買野，bug左定我問題?

無野了，爬返文，唔好意思

喊出黎
原來個挑戰用紋章轉屬性會唔計

轉職轉屬都唔計挑戰

免費抽中大卡

起碼夠你推主線先

frankie Yu 開乜撚野谷啊？

一開TG谷連登無人推POST就無新血玩隻GAME

今日算係大更新都係推左10頁唔夠

咁撚鍾意開谷返感情台啦屌你老母

又係時候掛撚爆暗黑

我用正常卡過陣就空白商店
轉用生人卡就同我正常翻 dklm

合作都有BUG?

發現減固定傷張銀卡都幾好用
d盾即刻好頂好多關都易過

呢個真心sad 我都係呢張
主線都推唔郁打乜鳩pvp

玩到合作咩

自膠無野了

真以為爆硬post

有無人打到後面啲困難關
係咪全部都係三星過關送四星碎片
我打到第三章冇動力打

GAME POST 開TG 谷真係好ON9

快手推上8章
8章up都有4星碎 仲慳體啲

西門巴打十章過曬 定你話hard 嘅8

一有合作mode就咁

自膠
諗住normal

想問第三章有冇聖殿騎士碎

同埋係咪夠20粒可以合一隻4星？

龍騎是咪很坦？

第三章無
夠20粒可以開英雄
但係困難關唔係必出4星碎
限三次都唔係必出好小家

掃蕩都唔可以一次過掃3次

唔知係唔係我問題

佢個bio 好岩佢呢啲人出世真係應該講對唔住

但我冇其他大卡啊

開你老母tg gp 死全家

同埋....隻驚都唔算多人玩仲要玩谷

仲1516緊重刷AC

刷黎做乜阿都玩唔長 快快手開局仲好

15個白痴仔已入谷

多15個喺到講野都無咁冷清啦不過唔知有無cd rom 啦

是

膠佢老味流，
要交流係po 交流唔得既......人又唔多，又無咩機密野要傾都要開tg谷
第一日玩驚？一開谷個po 就沉左落地底啦

好友係咪未開？

都係喺度傾好啲

咁睇黎可以試用

同埋問野....好快有巴答覆

識答實盡答

卡咗成日終於過到第7章
開到新商店原來係比課長玩

成人台得唔得

個post推得快
自然多人入黎睇下咩料
一開tg好快凍

商店100%出英雄
仲要比一二星我 係咪玩嘢

thx Bingo 差佢

狂亂者實力係咪5星級數黎

係入面屌鳩佢地啦

點解競技場刷黎刷去都係我頭10名可以打,個個都3萬幾分點打

N既話 TOTAL得十章?
利申:打到圖8only

係咪唔夠體

有咩緊要得過課金

yesssss

你係咪已經好高位

25000買銀卡定升7lv 共鳴好

差17 Lv先350

個競技場比想像中好玩
但好似文物係用唔到

ON99???
PVP2場 2場都係我打完等緊人地 之後彈我話連線唔好
我坐定定 WIFI WOR

競技場個商店其實想點

有冇6-10參考隊打左5次都唔掂

岩岩用狂亂者 主教 皇家騎 大軍過左

之前好似bug左 而家好返

佢話我第0位

打第九章開始過曬時

我覺得係

原來係囉 唔夠體唔可以一野3次

有無巴打都係咁，係咪要重裝

隻game好撚多bug

原來前幾名都係3萬戰

仲未有時間玩新content

PVP 可以比紅色上階段係咪即係唔駛打 課都得

嘩 有高塔用龍騎勁硬

屌我想要龍騎

PVP 連勝嗰任務好多石

打左5-6場得1次出到4隻獵鷹
仲有2個弓紋比埋兩隻補
即刻秒住過

話口未完 屌 on9 打打下話網絡不穩斷我線斷我連勝

商店幫到你

我試過打贏咗彈game唔計

好on9雖然都係5連

有巴打重開ok

我搵到原因啦
我VPN連咗去非香港

重複大卡係覺醒定放第二隊好

泛用嘅分開 職業可以覺

我已經12戰 12 LOSE

終於有靈魂射手啦屌

風精隊好似有D睇頭

7日卡又中重覆星星
想要隻高塔玩前排

想問個pvp商店點杯 搵極都搵唔到

繼續冇
紅石shop出神之手包
普通shop又冇龍騎靈弓

抽左10抽有兩張橙又係重覆

笑死

節制呢張卡係唔係無咩用?

個人覺得好用呀 雖然剩係打boss 但係全數值加15%幾好呀

我都差龍騎

條友應該弱智

PVP好撚好玩

7日出左高塔
依家有世界 愚者 惡魔 太陽 高塔

有冇巴打打hard打到見到暗影
要打到第幾章
爭呢隻4星

點解我有隻5星佢都話我冇

開呢個活動之前果D唔計
要重新拎靈魂石先計

開活動之前中左
解決方法 升親密拎靈魂石

我買完先發覺未有魔射手

狂亂者一隻劍士有31攻距 長註加攻加快BUFF仲識吸血
裝件爆擊裝俾佢加埋愚者成20幾%爆擊

10-1求救 隻BOSS痛到PK

尋日唔記得打拎少咗40幣

副屬好爛

依隻game裝備個坑大到仆街
主副屬特殊屬性

上嚟呻下
168/300 無抽到過大卡
大卡 3/22
銀卡 15/20
小卡 36/36

91/300
4/22 (世界/正義/節制/倒吊者)
9/22
33/36

都唔知繼唔繼續玩好
聽日拎埋7日個張睇下咩料

冇refill任務coin嘅

賊ac 本身唔玩
有世界 +星星+惡魔+倒吊
點知7日中埋愚者
齊晒所有攻擊卡 搞到想玩返賊

BOSS好似用毒
我用雙祭師 主教補血 風之治癒者解毒
同埋用五星水精上盾+CC
其他你用返自己啲坦同輸出應該過到

共鳴395 仲係8-2 無卡關但慢慢玩，感覺好好

PVP又幾好玩

23:00唔係會補一個冒險幣嘅咩
要完咗個冒險先會補？

我就係雙祭司解毒都扣到仆街
咁我就用水精先 THS

又pvp 斷線.........有無人都成日斷

50萬買左張戰車

我打到第四章都未見
同埋我發現啲角色碎片開始重覆....
e.g.
1-3 3-8都係風行者
2-3 4-3都係獸人戰士
明明有成40隻4星

打pvp對面個韓仔係battle完第一次之後唔揀野
卡成係到勁耐
我killapp計我輸

今日個冒險30hours 聽日補

想要，不死應該好勁

我啲大卡好散

7圖 .... 5星弓加龍騎好屈

好彩弓acc冇龍騎都過到9-4條西龍

開合作個稀有寶箱中 cls

5星？

覺醒個坑都好大

唔算好又唔算差

究竟冇5星水攻擊角係咪就唔洗過9-4

3主教3水法+龍騎天空騎
2主教2水法1水精+龍騎天空騎
用炸彈客又試過
甚至連下面呢個鳩陣都試埋

張卡說明冇講免疫傷害幾耐有冇巴打知

用同屬攻擊角啦，食水屬紋章咪得
(提供個思路Only，未推到咁遠)

i mean其他屬，唔一定火，但火高攻d

我用4個其他屬性輸出+2冰法師+奶+坦打
最近試過差1000血
再提升一下，應該就過到

磨隊，火精轉水屬total75%減傷可頂boss兩到三次狂暴

過關卡失敗會唔會加親密值

冇任何水5星.gun
地獄使者差隻獸人戰士
獵鷹差隻海軍司令
依萊恩齊4星但冇本體
首席齊水火法但冇本體
所以想睇下有冇一隊係冇上面講呢4隻而又過到

不過都多謝巴打俾咗個新思路
試下火精轉屬咁打先

終於歐一次

你直頭開個價仲好啦

哇屌

即時對決成日斷線斷咗我個連勝 D石呀仆街

有冇人試過冒險買英雄顯示背包已滿

第7章冇獸人係咪用龍騎+火法力壓？
過唔撚到7-2，啲賊生存唔到

有bug
你賣英雄要向左賣先空到個位 頭先向右賣就卡左位

ps記得維修前係向右賣先冇事 依家倒轉

兩隻冠軍都頂到

我一直向右無出過問題

5星特殊文物15萬 抵唔抵買

第九章畀人推埋牆姦 可以點搞

btw 冇龍騎

屌我仲quit撚左

想問下hard mode有冇驅魔師靈魂石？
4星bingo差佢一隻

個pvp狂斷

11W9L
斷左當輸
好鳩 對方又係
無端贏無端輸
屌 唔玩啦整好先

Hard 1同2都唔見

應該冇了
第三章中段開始loop返第一章d角色

唔該兩位巴打 希望唔洗蝕住抽中

最後一次

玩左一日搞唔掂同時玩幾隻game,
平放返出黎比想入坑巴打

大卡有 世界 惡魔 命運 倒吊 皇帝，
code全部用晒，共嗚88無升過
起手已經最小有5張大卡，第七天登入果張仲未抽
等接手巴打自己黎

放$200,有意tg

如果有5星西爾芙德就成個第7章都用佢 勁到痴線

第9章boss關都去唔到

我用龍騎 同埋靈魂弓

7-8章 狂舞憎x2 + 高級刺客x2 + 主教 + 上古射手
9章打緊用 主教 + 暗黑術師+ 地獄使者x3

高刺 好好用

星星+高塔好定 星星+法/弓好
同埋想問共鳴LV係咪比大卡緊要

唔怪得無人要啦
重貴過8591

絕對平過，我就係8591買返黎

炸彈魔傳出去打

又話自動補20既？
瞓醒一覺仲係一樣

一隻食左 同名既其他會全部轉哂？

Boss關差幾百血

完咗委托換下卡先，仲用緊賊卡

佢呢個設定好撚煩 成日要人set 好隊team 但記錄 換卡呢D全部都要等委託/ wave 完

第七日
世界+星星+力量

後排戰士攻擊

原來免費都會出大卡

無衝突架喎你咪照劍放前面
後排放弓/法

驚你砌完勁隊再換卡，迫你開隊用廢卡委托

補去右下 全部人都max左 又未開放打合作
所以要儲定幣下個月解月任

太多坦，你有無獵鷹

有無首席 有既合2隻首席加前面坦得住應該都夠輸出 我9-4都係咁過

咁唔打住了

月卡性價比高唔高？

仲諗住有其他4星

係雜貨店見到5星文物箱 2000鑽 買唔買好？

一般唔好買 特殊自己考慮賭唔賭

個谷屌完走咗3個人都仲有12個 要吹水喺到吹啦 如果大家仲想多人玩呢隻驚就

首席幾勁 可惜係男

輕鬆玩算推圖推到好開心

岩岩推到去9-4 準備卡

咁快手阿我推到7-10 都未推上去

無解任 求過關

我都是求過關 推到9-6

梗係唔會😂😂😂

比啲狗推車推到思考人生

有地獄使者好好多 會推番前啲，獵鷹又高輸出

差隻4星獸人合佢 等緊雜貨鋪出

過唔到條龍

我弓acc都推到9-6，得閒啲既話今日應該可以推到10
冇龍騎冇地獄，靠黑女武做前
場場要用炸彈閃後避火牆

啱啱睇巴哈有個po話會出6星
連5星都難合，仲要6星

頂唔順 隻game一關要玩好耐又好哂精神

wa diu

首抽呢D ACC頭幾日個價就高
之後就會直線回落啦,D CODE仲要有效比人用程式刷
你用之前買既價同而家比梗係平過
玩弓隊又好似要月亮
玩賊隊又好似要愚者
買得首抽就追求完美啦

如果係活動出/商店賣又無咩所謂既 佢派既資源都算多 而且再推落去hard 都有排打啦

都係 後面派好多鑽石

屌佢老母pvp 12勝2敗輸果兩場全部斷線
點撚樣玩啊

去韓國怒斬gamevil囉

無首席無獵鷹

10-1好難搞 次次差幾千血

地獄使者超好用

第9章有佢同獵鷹好易過

問d題外野 有冇人知mcl有冇得填表

冇獵鷹

暫時仲係第七章

填咩表

唔裝安心出行 咪問有冇得填表

哦 有呀 個日睇完都係鳩填

thx

唔買大卡嘅，多到洗唔曬

試用炸彈客送打手打龍屎眼

終於有人同我一樣
究竟冇首席冇獵鷹可以點輸出

啲skin靚到仆街 下個po放埋出黎

我都有1萬點 Skin 點未用 等佢出靚skin

用四星最高輸出嘅角色
有冇人試過用4星鋼屬劍？

啱啱又試咗場 又回唔切

屌 果10000用左

好文推薦
有唔同角色既配合

1主教2地獄使者5暗黑術師 過咗

對面買唔到野得我買到

冇地獄呀

你個username

你有咩5*坦就用咩
冇既話聽日講放多幾隻皇家都爆到機
但我估要打hard升下lv同有裝

唔知第幾關有隻boss -70%法傷
都比我用首席屌過左 好爽

冇上古同冇小丑

有冇人冒險到咗100層？

終於搵到隊野打n10
但打pvp又好廢
所以各職各有所長 賊隊打pvp真心屈

102層唔夠打

要出夠2隻風之治癒者解毒先過到10-1

138，想知其實我重覆打同一關會唔會出shop
次次都係過關先有shop

入完去升完就出翻去無打過原來shop 有野買架

要打哂咁多層就係靠shop買技同買5*

過唔到關都有的

原來依家先識玩

好煩 佢用左冒險又改唔到隊 手多禁左儲存又要等48個鍾

好撚慘
到第9章
冇龍騎冇獵鷹冇首席冇地獄使者

原來係咁唔怪得無玩得

勁爽，推緊圖8都比我刷到隊4隻5星 + 3補
戰力直接升左3千

pvp連勝獎勵係咪最多7連勝?

組隊堅麻煩

冇嘢了 見到有8連勝獎勵
隻game好似可以比你毎日肝24小時咁...

卡關既話真係無限體

99比我換隊reset左
儲多幾個鐘錢應該夠打100

實卡㗎喎 睇你卡邊度姐
而家pvp又任打
連勝獎勵又唔知去邊幾多
繼續打又好似勁肝

係咁斷線點連勝

個重點係斷線即刻無癮打
又成日打一場加得幾分

我今日開始冇斷線了

未課就課佢奶奶

其實係咪要4隊 一隊冒險
2隊委託 一隻闖關

哪有咁多大卡 要專登砌D細卡做委託都算 闖關同冒險又要起碼有返多少強度先夠

我覺得要

Btw開第5隊要2000石

無咁多大卡先係重點

終於儲夠1萬分開張節制比我,屌你咩

課左個58 中左地獄使者
而加地獄加5星水精
但諗緊打手用乜好

課埋第2個pack

真心覺得唔差

掃蕩卷開始見底
又唔想用鑽買

細卡打輕鬆野組隊野搞委託算
順便試吓唔同卡組同陣容

冇有錯

再課埋紅石買秘密商店啲公廁

300層情報（求認證及補充）
過關隊伍總戰力50萬左右就可以，唔洗一定8隻5星，4星都夠打，5星錦上添花

強化：暴擊/暴傷>攻/咒/速>防護

281-300層屬性係鋼

輸出>坦>補

大卡：愚者/惡魔>>>魔術/命運/死神/星星/月亮/世界>>>>>>其他
高階屬性卡：火/冰/光>其他

角色：
輸出比較強的5星，見到就買
獵鷹/神之手/賢者/靈弓/首席/吸血鬼/暗影

坦：無所謂，但最多兩隻為佳

補：到後面啲怪過萬攻，補唔返，唔需要補

因為祝福，弓/法/精靈/賊/槍有優勢

有個5秒不死嘅祝福，超強！

打9-4有呢張卡會易好多

想問PvP邊個位睇到自己幾分同換大卡

決鬥場，左下換卡

真 愈後愈覺得 補師垃圾

賢者當補都幾好用

想問係我bug左定點

唔係呢度，係委托任務下面嘅決鬥場
儲夠10000換卡

補師卡可能後期先勁?
因為有幾隻英有攻技有回血都係5星同唔係祭司
到時齊卡又合得哂5星將佢到轉哂祭司食效果
有回血有攻擊好似有啲睇頭

有待開發

4星輸出配減防魔防輔

再唔係係等運到買5星輸出

我打到8-2
都搵緊功既5星輸出

齊哂你有嘅野都係死係條龍手上

你係咪有靈弓
trytry

炸彈客幫到你，輕鬆過

無炸彈無驅魔

有無人打PVP重係咁斷 無哂癮

打咗一次斷咗就唔打了

重諗住挖吓石 斷到無mood打

弓隊有冇話點組同咩卡組
岩岩抽到弓大卡想試下

都唔求佢順,唔好斷玩到完場都好

我玩 命運 星星 高塔 世界 加 水屬細卡
9章玩2-3隻獵鷹加1補1坦
10章應該要雙坦先夠，依個ac未得閒推到10住

成日撞D低分人 玩一場加2分 頂佢個肺

想問決鬥場防守隊點轉？

睇你玩PVP定PVE 兩個世界黎

斷左一場 已經唔打

pve 呢

無星星會唔會唔夠力水

4隻靈魂/獵鷹＋主教＋雙坦坦
未到第10章就求其混D 4星上古

點都差啲既，有好啲咁姐
唔洗太靚卡都推得哂依家啲n關

pvp 只要上過1200up
之後跳場到1千分
再贏一場會加40-50分
可以屈個個階段數黎拎獎勵

中咗隱士 呢張推圖有冇用

64已經卡關

有用呀，推圖好用

屌 PVP卷中皇帝

中戀愛

屌鳩你 pvp9連勝彈game輸左
唔撚玩

大家百戰百勝個連勝任推到幾多
我打到10連勝已經好淆
唔會真係要100場連勝掛
邊有可能做到

戀愛都叫做落到場 減控制時間真係有咩用

咁又係 卡面又柒效果又廢

連敗都有石拎
順其自然啦 隻game挨唔挨到半年都成問題

但係我每次輸都會斷我線
之後挑戰個度冇計過我輸
但個人資料個度有計
好撚on9